中聯辦、終審、禮賓、金鐘定銅鑼灣？

有冇人答倒我

push

去邊度

有撚咁多人呀

而家有三百萬人咩？

搞返個現場投票啦

我先 — 中聯辦

總之唔好金鐘

同問
終點係咪西環?

pish